想用homeplug 接駁收費電視，有冇咩牌子推介？

訂左nowtv
但屋企當年裝修柒左
無辦法走暗線去電視櫃嗰邊
於是裝左個modem 喺門口算

而家想買隻homeplug 無線咁駁番nowtv 去部電視到
請問有咩牌子型號推介？

接駁方式係咪：
Model=homeplug sender - - - -homeplug receiver=解碼器=電視？

由於屋企牆身插頭好少
用拖板係咪唔work?

唔該曬巴打解答

用咗 homeplug 超過十年 無大問題 現在隻 tplink

拖辦會測試到慢少少

如果屋企啲電線新 速度應該貼近啲理論值 但一般有70%已經好好